[齊起底？] 透過612指揮官，學下外國名

"新界南總區應變大隊主力負責守衛添華道立法會大樓方向防線，由該區指揮官外籍總警司陶輝"

陶輝英文名係 Rupert Dover
不過呢，外國人全名，就通常仲有Middle Name，通常係繼承自早代嘅名。
陶輝全名係 Rupert Timothy Alan Dover
佢攞過咩獎，就上面link 睇啦

"至於「速龍小隊」則由警察機動部隊校長外籍總警司莊定賢"

莊定賢，全名係David John Jordan, 好似係英國人黎。

利申: 學術看名字
起底還起底，但都不忘民意戰
認同請分享

佢叫咩名關我尻事咩
我淨係知呢兩條閪鬼佬叫啲警犬打尻我